成蟲就快收工？

近日社交平台流傳一條近2分鐘的短片，片中剪輯了成龍過往一些影片的片段，大哥並親自旁白，感性表示身邊朋友逐個離開，不得不感到自己已變老，並以此勉勵年輕人要自強。

而在元旦日，現年66歲的成龍於內地出席動畫電影《許願神龍》宣傳活動，大哥的精神狀況算不錯，可是走路卻有些一跛一跛，並彎著腰走路，而且雙手要放在2名年輕演員肩膀上當作依靠，行動似乎有點不便。

多數做特技片動作片啲演員
年紀大咗啲關節都唔係咁好

中風，完

痛風

馬上風

反轉豬肚就係屎

佢都風流咗成世人啦

期待

有幾多身家 應該就快比人check到臨訓上網睇咸片

當我第一次知道要拍神油廣告的時候其實我是拒絕的

有錢,紅又紅到出國際世界知名,囡又玩撚都厭
死都死得爽就係呢種

女星寃魂索命？

[雙手要放在2名年輕演員肩膀上當作依靠]
2名年輕演員...係男定女既先
果條死咸蟲...係女既可能係扮野

冇片好難討論

我有個女性朋友話：成蟲個樣一啲都唔似鹹濕佬…

我話：但係人不可以貌相
如果佢係一個普通人，可能做唔到鹹濕佬
但佢係成蟲，可以利用佢嘅身份去鹹濕女明星
度身訂造一齣戲，劇情編排佢同女明星親熱